[
    {
        "id": "0",
        "pregunta":"¿Cuántos hechizos hay en el juego?",
        "respuesta":"17",
        "incorrecta1":"15",
        "incorrecta2":"19",
        "incorrecta3":"18"
    },
    {
        "id": "1",
        "pregunta":"¿Cuáles fueron las primeras legendarias?",
        "respuesta":"Mago de hielo y Princesa",
        "incorrecta1":"Tronco y princesa",
        "incorrecta2":"Mago de hielo y Chispitas",
        "incorrecta3":"Princesa y Chispitas"
    },
    {
        "id": "2",
        "pregunta":"¿Cuál empresa desarrolló el juego?",
        "respuesta":"Supercell",
        "incorrecta1":"Garena",
        "incorrecta2":"Kefir",
        "incorrecta3":"Mojang"
    },
    {
        "id": "3",
        "pregunta":"¿Cuál es la carta con más daño del juego?",
        "respuesta":"Chispitas",
        "incorrecta1":"P.E.K.K.A",
        "incorrecta2":"Globo bombástico",
        "incorrecta3":"Larry"
    },
    {
        "id": "4",
        "pregunta":"¿Cuál es la carta con menos daño del juego?",
        "respuesta":"Hielo",
        "incorrecta1":"Bola de nieve",
        "incorrecta2":"P.E.K.K.A",
        "incorrecta3":"Sabueso de lava"
    },
    {
        "id": "5",
        "pregunta":"¿Qué le gusta al mini P.E.K.K.A?",
        "respuesta":"Pancakes",
        "incorrecta1":"mariposas",
        "incorrecta2":"Añaa",
        "incorrecta3":"Coronas"
    },
    {
        "id": "6",
        "pregunta":"¿En qué año fue lanzado el juego?",
        "respuesta":"2016",
        "incorrecta1":"2015",
        "incorrecta2":"2017",
        "incorrecta3":"2014"
    },
    {
        "id": "7",
        "pregunta":"¿Cuál es la carta con más vida del juego?",
        "respuesta":"Golem",
        "incorrecta1":"Sabueso de lava",
        "incorrecta2":"Esqueletos",
        "incorrecta3":"Gigante eléctrico"
    },
    {
        "id": "8",
        "pregunta":"¿Cuál es el mazo más popular(actualmente)?",
        "respuesta":"Montapuercos 2.6",
        "incorrecta1":"Log bait",
        "incorrecta2":"Ballesta",
        "incorrecta3":"PEKKA ariete"
    },

    {
        "id": "9",
        "pregunta":"¿Cuántos campeones hay en el juego",
        "respuesta":"5",
        "incorrecta1":"4",
        "incorrecta2":"3",
        "incorrecta3":"6"
    },
    {
        "id": "10",
        "pregunta":"¿Cuántas cartas legendarias hay en el juego?",
        "respuesta":"19",
        "incorrecta1":"20",
        "incorrecta2":"15",
        "incorrecta3":"16"
    },
    {
        "id": "11",
        "pregunta":"¿Cuántas cartas hay en el juego?",
        "respuesta":"109",
        "incorrecta1":"107",
        "incorrecta2":"110",
        "incorrecta3":"106"
    },
    {
        "id": "12",
        "pregunta":"¿Cuántas cartas comunes hay en el juego?",
        "respuesta":"28",
        "incorrecta1":"25",
        "incorrecta2":"26",
        "incorrecta3":"30"
    },
    {
        "id": "13",
        "pregunta":"¿Cuántas cartas épicas hay en el juego?",
        "respuesta":"29",
        "incorrecta1":"22",
        "incorrecta2":"30",
        "incorrecta3":"32"
    },
    {
        "id": "14",
        "pregunta":"¿Cuántas cartas especiales hay en el juego?",
        "respuesta":"28",
        "incorrecta1":"30",
        "incorrecta2":"31",
        "incorrecta3":"25"
    },
    {
        "id": "15",
        "pregunta":"¿Cuántas cartas de tipo estructura hay en el juego?",
        "respuesta":"11",
        "incorrecta1":"12",
        "incorrecta2":"13",
        "incorrecta3":"10"
    },
    {
        "id": "16",
        "pregunta":"¿Cuántas cartas de tipo tropa hay en el juego?",
        "respuesta":"81",
        "incorrecta1":"79",
        "incorrecta2":"90",
        "incorrecta3":"75"
    },
    {
        "id": "17",
        "pregunta":"¿Cuántos caballeros hay en el juego?",
        "respuesta":"3",
        "incorrecta1":"5",
        "incorrecta2":"2",
        "incorrecta3":"1"
    },
    {
        "id": "18",
        "pregunta":"¿Qué dice el montapuercos?",
        "respuesta":"hog rider",
        "incorrecta1":"oh rider",
        "incorrecta2":"jorrada",
        "incorrecta3":"horrada"
    },
    {
        "id": "19",
        "pregunta":"¿Cuántas rarezas de cartas hay en el juego?",
        "respuesta":"5",
        "incorrecta1":"4",
        "incorrecta2":"6",
        "incorrecta3":"7"
    },
    {
        "id": "19",
        "pregunta":"¿Cuántas rarezas de cartas hay en el juego?",
        "respuesta":"5",
        "incorrecta1":"4",
        "incorrecta2":"6",
        "incorrecta3":"7"
    }
]